點睇男人老狗著件咁嘅衫出街

見佢不停伸隻手入去摷摷摷
仲以為佢喺度打丁
點知佢拎曬啲銀包證件銀紙出嚟俾佢屋企人
下面又有個大窿唔知攞嚟屙屎定排氣

Fashion

Fashion嘅嘢你識條鐵咩

頂

On9

要問下黃偉文

係青山院友嘅衫黎，不過新年轉左紅色姐。

有無樣

好癲

藝術

如果件野係黑色應該好好多

乜撚野衫嚟架

青山逃犯

特登唔影樣
不過應該係蝗嚟
btw佢有搽指甲油

好似打丁

新年快樂

咩教信徒?